原來沒有 從來都沒有

又叫

夜晚晚唔叫有咩做

訓l0r
嘈生晒

咁早

唔瞓又會亂諗